［點算］老吹假小隊解散放散水風引勇武割和理非又俾人識破左

新官上任冇耐就瀨咗嘢 今次實比習總屌到仆街

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game就大大聲
捉鬼又大大聲
互屌又大大聲
仆街仔一群

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在